愈諗就愈覺得hkg+特登違反條反搏牙joe收佢皮

之後扮可憐
再有連狗扮偉大接收hkg+搞lihkg
有部署咁搶晒d會員
一個咁有機心既人做admin真係愈諗愈心寒

做咩呀，果邊無人覆post無新野睇要過黎呀？

你就係連狗班免費打手？

岩牙

連狗之前仲話做it愈做愈窮
點知就住加州花園
可能之前係住半山宜家窮左先搬去加州啦

牙JOE

牙祖住邊度

佢有地方住？

返高登啦 屌你

梨就系牙joe班收費打手?

你地一口咬高登出賣資料俾中介就得
我懷疑hkg+lihkg夾計食高登就唔得？

一個平時唔肯聽民意，係要自己啲客愈嚟愈少又肯做野嘅垃圾咪仲令人心寒

同牙joe講心唔講金

牙joe有幾唔肯聽民意呀

係對面懷疑到要比錢起人底先囉

我同你條女講金食我條賓添

咪撚係到博存在感啦 仆街仔

起咩底呀
公開資料黎架

咁你又係到搏咩？
搏連狗好感？

不嬲都覺得plus囝同連囝都係同一伙，都係仆街黎

yes
仲有成班護主犬護人打手
佢地主人咁有機心又成日講大話
都唔知邊個先係仆街

講真 做IT有邊隻唔係狗

收啦屌你老母，有論據就出黎反擊，講人唔贏就叫人返高登，仲要屌人添？on9架你

走啦 唔鐘意係到無人阻你 係都要搞事先開心